能傷我最深的人 偏得我心

理解

就算花光心機守每一個諾言，最後誰又會可憐

唉，最後都係得番自己一個。無論幾努力。都會有藉口飛起你

嘗試主動搵過佢未？

唔得你心 又點有能力傷你最深

傷我或是害我都慘不過 教我記得一起幸福過

試過喇 只係叫我放手。話無論點都唔會改變主意

巴打

係 連對手係邊個都唔知

既然佢咁講 咁你真係要醒了

可能我廢 我真係做唔到話放手就放手，所有野都好突然 無啦啦講 分手。喊又喊唔出 但做咩都提唔起勁

係你以為冇喇喇姐
可能其實對方已經忍左好耐

應該都係，怪就只可怪自己唔夠好，希望佢下個會比我更好更好，唔好再遇到我依啲戇鳩仔

可能係輸左比自己，唔識點做一個好既男朋友

我戇鳩到錯過左一個可能依世都唔會再遇到既好女仔

一齊左幾耐

1013日，分開左個幾星期